連登熄左廣告5個月

課
唔課

區選引咗咁多五毛應該開返啦

冇錢點對抗ddos

堅

612已經課左

冇錢點畫到咁可愛既連豬連狗

岩岩發現月費plan都熄左 連尼住不如開返佢啦

佢已經因為連登買左幾幢樓, 幾層寫字樓收租

好彩6月買左

黃色經濟圈唔會理佢本身咩底子啦 課下金比佢請多幾個it狗designer

你估呢d錢易賺?
就算係賺佢都抵賺

Push

連仔唔掂佢會出聲架啦

經濟圈目的係共同富有共同扶持 連登一直保護個平台保護班手足 其實每月課少少唔係問題 佢富有而佢唔幫班狗 已經夠

租server 應該貴到仆街
要支持咁高流量
仲有咁多ddos

應該效做5毛ACC自動開廣告功能

可唔可以課金整個港企？發展？

一早課左

cloudflare

其實冇acc上連登係會睇到廣告

logout即刻一堆
你可以用手機browser開無癢碌連登

多謝你提醒翻我
剛續購完